戴耀廷: 全港參與電子投票 共 592,211 人次

~21000 紙張

幾點有結果呀

60萬!!!

辛苦義工

星期2

辛苦晒啦

有線話要後日（周二）

人手不足
你冇得同政府無限資源比

肯定過啦

過60萬

多謝手足

大家good job

得二萬紙票都要咁耐？

唔好suppose 網上投票即刻gen到個結果
佢哋可能有嚴謹覆核程序呢

如果唔係就會俾人話 “下 我今日投完又投 投左十幾次” 架啦

基本上過左60

#110

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

辛苦哂義工，同大家

香港人 加油

613000

過左了 仲有過萬張紙票未計

good nite ching

四捨五入我當60萬

辛苦各位手足

多謝

60m

唔使當,計埋實體票必定多過

辛苦咁多位
其實排隊投票見到好多真香港人好熱心 排緊隊都好多後生既幫老人家搞電話個setup 又肯調位比年紀大既排先

呢樣真

辛苦哂各位
齊心一致 九月再見!

二萬張紙manual 做緊係耐啦 兩日時間已經好快

辛苦晒所有工作人員 同 香港人🙏🏻

香港人 變化多端

轉守為攻

係61，計埋實體票

佢話最快聽日黃昏

幾時有結果？

做咗第一步，路重要行落去

辛苦哂各位義工同香港人！

咁係咪姐係有5百幾萬人 會投另一邊
仆街了

港共表示:500萬選民投建制派

又M=萬

啱啱話最快係驗日黃昏時間

衛生服務界: 3253

Yes
睇緊live
話港島九西要進一步協調

block得

小弟無知

如果到立法會, 戴教授協調到, 一條隊出得唔得？全部人就投晒一隊就唔怕比例代表制？

另外隊員被DQ, 應該都唔會影響到同一條隊既人？

大家辛苦曬

破61萬

做到野， 應課金

61萬好厲害

對家大概估到我地既動員能力

推

認真，多謝所有義工，呢個係真嘅。

咁都係得60萬，建制果三百萬點黎

正啊！感動！
有少少鼓舞

投哂一隊票數唔抵

爆咗lu

辛苦晒大家
我愛香港啊

Gd nite

比例代表制唔係就係全投一隊最抵？

之前又話分兩隊, 加埋票數夠拎多一席, 但係最後益左建制

肯定60萬+

打字打出黎

食屎啦五毛
共產黨嘅三百萬你都信？ 連張國榮都有簽喎

麻煩大家block咗呢隻
起底就知咩料

辛苦哂大家見排大隊幾耐幾熱都開心

區諾軒：和你投票我很愉快

面對世界第一惡霸都有咁團結嘅表現，邊個仲敢講香港人會輸

辛苦曬

重點係餘數，其實你自己應該去搵下答案先

我見到有得課金初選

龍乜撚野珠呀

包埋陰間掛

龍珠叫神龍出嚟

就係呢樣thx ching

區軒講得好好

多謝分享!!

你解封返我先啦

壹圾原由

六十萬 辛苦晒每一個人

應該過60萬票

五區公投既人 同 而家初選一樣人數
以悲觀論 可否代表 即使2019 都無令香港人增加到政治關注

PS 雖然唔投初選而會投票既都有 只係呢個數有幾多

唔係淨係點票
點票前要做準備
真係點個陣要做審核
點完仲要入機
仲未講人地人手有限呢
為左講求公正同準確性未必係義工都用架wor
揀完人手少左又點耐少少

行政長官曾蔭權公開表示當日不投票。[2]補選投票於5月16日舉行，約有58萬人投票，總投票率為 17.1%

不同 上次係正式的補選
今次係民間初選

六十萬

鍾庭耀講緊要核實有冇重複票

多謝。

非官方搞既選舉 + 政府用國安法威脅 + 今次係民主派一個陣營既選舉

根本同五區公股性質意義完全唔同 無得比啦

多謝手足 !

有無人覺得今時今日班人仲keep住講「和平理性非暴力」
呢句野難聽過粗口

[正視聽］60萬人投票絕對係驚人嘅紀錄

以樂觀論
基本盤仲保得住

我身邊啲淺黃全部怕死冇出嚟投票

仲有鍾庭耀 真係出心出力

大家要課金課金課金

戴耀廷：多謝大家，明天會將50多萬選民資料交予政府

投票都唔敢?

我認得你，好多j嗰位巴打